覺唔覺得公務員好撚低賤？

幫港共做嘢，為虎作倀

而家仲諗住揾份公務員工嘅人更加低賤

應該影佢地大頭

呢班撚樣日日返工應該要死全家

唔率先罷工 應該要私了

公務員最低賤係其實佢心底根本係藍
只係眼紅警察人工高過佢哋
權力大過佢哋
又敢怒不敢言
得罪講句公務員同其他紀律部隊只係廢柴窮撚版既警察

大把高層有錢過警犬

入得去或者想入去
大部份冇其他本事 又唔想進步的人
但求穩定唔俾人炒就算的奴隸
我覺得最低賤的地方係佢地冇理想
不知不覺變成當權者最想令佢地變成的奴隸人格

樓主仆街了，連登好撚多公墓員

樓主走先
而家連登講句「公務員前線係黃」都會俾人話五毛架

公務員好多黃

係香港好多

香港軍公教準備

認真其實政府好多黃

得把口，要返工，不了。

認同，但都無改幫政府做野嘅事實
希望佢地將來唔使宣誓效忠共黨

典型分化post

識好多人工高既公務員都係淺藍，黃個班根本係人工低個班

咪同出面一樣
後生通常黃 老野通常藍
分乜野公務員唔公務員啊

黃果班幫藍嘅做野

拉

推

直頭係全體警察心聲
好笑在其他公務員仲幫警察奶袋底